「突發」侵侵承認俄羅斯幫佢助選

唔該英文？

Trump says Russia 'helped me get elected' for first time in furious outburst at Mueller

你唔識英文

President Donald Trump in a tweet on Thursday acknowledged "Russia helping me get elected" to the presidency in 2016, seemingly a first for him.

The president has spent years either denying Russia interfered in the election or that it had any effect on his victory.

幾時教美國佬英文？

正宗斷章取義

You point being?

駁唔到，剩係得負皮